［集思廣益］借波叔派糖 拉攏群眾

波叔推埋啲派糖措施 大學生後生仔 甚至一班中年嘅基層都係0受惠
以往行出黎嘅好多都係後生仔 大家都知佢個咁做嘅用意如在

但後生仔或者基層 都有啲係中立/藍！
我地一齊諗下計 去拉攏呢班人

整啲文宣寫類似
「你以為你撐警撐政府 政府就會派糖比你？」
（對唔住本人才疏學淺 諗唔到啲咩好嘅文宣）

記住
我地唔可以比對家入位先 話係因為我地抗爭 所以政府先忽略呢一群市民
要記得 政府係要為香港人服務 係全部階層 呢個係佢地嘅責任

用意何在* 唔好意思

自推十連

十

九

八

七

六

五

四

三

二

一

越反政府越派粒大糖

連登唔鍾意劉細良但係佢真係講撚中哂中共同港共個劇本，佢一早已經話會派錢同特登製造暴亂，由其係呢個月發生嘅嘢佢中哂

其實我地一直係贏在冇人跟劇本，因為得港共高層同中共有劇本，下面警狗公安班臨就太柒，同時市民碎片化佢帶唔郁風向，所以我地先2個幾月都未比佢打死

來文宣

佢真係有料
但根本港共中共有劇本 佢地都無野怕 都無臉皮
但佢咁無恥派糖專登忽略我地

NOW OR NEVER